【警權無限大】老豆接仔正式啟動

推

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

我要罷工

pish

由陶輝開始

急不及待想要玩玩了

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區集會
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

[行動全面升級] 7.30。8.5全港罷工。全民抗爭。遍地開花七區集會 [人手置頂]

由東方昇開始

推

諗起都扯扯地

光復香港

留名跟進

時代革命

麻包袋

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

環保

文宣工作要繼續進行!! 官鄉警黑既野要繼續針住黎打!

愛護動物協會

各位愛錫動物嘅手足準備好未

警狗

push

黑警

流浪動物需要大家嘅關愛

麻包袋裝起動物呢

刺客教條

星期一至五流流長
驚牙？

等唔到了

要去人道毀滅

Pish

我要罷工 我要攬炒！

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

岩呀，今鋪黎料

香港兄弟會

愛護動物
人人有責

i am ready

光復香港 時代革命

不要讓兒子孤獨喔！

各區動物義工準備好未

支持

推 接埋小速龍

我要接仔放工，仲要帶啲湯俾佢哋飮

等文宣出時間

Push

點join

即係點...？

愛錫動物要點做？

PUSHHHHHHHHHH

唔打
都潑水 天氣熱呀

保護佢地 請嘢佢地食

推所有老豆接仔

我最錫流浪狗

小隊小隊小隊 偏地開花

送禮物俾佢地，哄下佢地開心都應該ok

Lm

捉D流浪狗去絕育

去邊接呀

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

仲要帶佢地打針

上線了

支持 推！

呢條鬼頭殘害幾多香港有為青年

要控制野生動物數量，絕育是其中一個方法

各區動物義工請留意
鑑於現時流浪狗眾多
建議要留心流浪狗嘅身體狀況
適當時餵下食物
唔好餓親啲流浪狗

[大合集！]戰術討論分流傳送門

唔可以淨係靠班手足衝，仲要全民大罷工！！！

動物義工無糧出架
自發性

發夢聽講有一隊大隻佬抓犬隊，準備夜晚出去抓落單狗。

不是夢

細力啲

呢隻onlinegame要組隊玩, 暗角打獲, 正式啟動

不是任何反抗
我地係愛護動物

點接法?你行先，我殿後

85罷工

推推推

怕大家唔記得 貼返個時間先
a 7-1545
B 15-2345
C 23-745
d special

接仔放學有咩方法？

阿仔辛苦了

老豆請你飲凍L水

屌你, 攞香討同bk d野黎講想領功

聽日730am地鐵+駕駛不合作！！
8月5日大罷工！！！

天氣熱

凍L水佢地飲得開心d

岩，唯一不流血不被捕方法

有冇人會搵d南亞朋友探佢地

清空gear,黑tee去狗房/狗宿舍玩電話

接仔仔!!!!

有愛心先好

PUSH

狗仔應該等唔切要俾人接拉

28020501
愛護動物協會總站熱線

愛護狗仔，人人有責

如果咁好彩有呢個機遇，我會豪不猶豫啪斷動物d手指

香蕉糖？

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

探仔仔囡囡
可惜暑假，但如果有咩興趣班
不妨喺棟嘢出面大聲公報佢老豆嘅威水史

【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

嘩

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

聽到有人話想接人妻

接佢放工

啲狗狗係屋企附近走失左一定要貼街招搵番佢地呀

搵仔有咩用
最緊要個孫

希望大家記住，去到今天運動連登既角色同優勢係乜

鬥卑鄙會令活動失焦
流左咁多血，唔係為左令更多人流血
諗清楚訴求係乜

黑警死全家

up

收皮啦p牌仔屌你老母

用愛感化，ok ?

我地用愛心
唔好誤會

我要幫動物消暑 想知詳細 我好有愛心

搵人整返個每個區既List

[香城online]傳令兵的技巧和心得

幫手推推！想大家傳令傳得系統啲！

失手一次就仆街
三思

消暑冰水一流

其實接佢地放工都只係關心佢地
陪伴佢地 假如佢地揸車走 咪係車前面隔離陪佢地傾下計

不割 但你有高見？

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

貼下尋狗啟事 表揚下佢地啦

點接好？

姐姐最鍾意小狗仔

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

我無嘢講

石sir 出動！

係豬羅紀入面既畜龍
落左單就唔勁
而且好易死

你地唔好咁對動物喇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

原來個外藉女士比隻狗推落地

Man mark

推到個post爆都無人做野

愛心嘅嘢唔係人人有

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

我呼籲警察記得一定要著住防暴衫出街呀
暴徒會出黎打死你地架

負評少到
睇嚟和理非已經唔存在了

有冇tg可以入？想join

請好好照顧一眾學童

730 85 大罷工

得啦得啦，係咪又想講「如果我哋都好似佢哋咁卑鄙，咁我哋同佢哋有咩分別」呢啲說話？

嗱，一大堆光環呀，拎走啦，屌你。

[戰術檢討] 有無人 想嬴番一場 前線入

接佢地放工

想join
點加入

BBQ

所以我地就要保護佢 接佢

無群組
自發嘅愛心大行動

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

唔好打死動物呀

妹妹

where is he

有咩人選

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［再開］全 港 大 罷 工 ！即 時 開 始！！！

團隊係唔係有法師係入面

接邊個先好呢

講真冇一班識開既人，點組隊

8.5齊罷工

正啊

出去夢遊都無人識啦

但發呢個夢唔會幾千人一齊，話搵就搵到架嘛

叫埋漁署幫手

呀蛇前兩晚咁落力打班暴徒一定好攰
接送服務真係夠晒貼心
唔知放工呀蛇有無牙呢？

諗起afcd轉搞落單野豬仔

到時新聞一出會幫手留言話係個別事件 呼籲警員自行投訴

哇！！！

可唔可以接咗醫院果啲仔先
次次啲仔都係醫院拉啲老豆老母陪佢玩，啲仔衫又唔著多件無外套，驚佢地凍親

6個足夠

人地犯法都唔俾人告，你繼續守法唔會贏，仲要定法律嘅係佢哋。

如果真係有人做，我相信警察即刻唔敢咁狼，怕俾人接。

留名

推呀

不要說推
說我要罷工 麻包袋

重溫下警狗點對市民

真心 要接佢地放工
保護佢地 唔好受傷
受傷警隊人手就小

建議搞撚左d無權狗仔先
逐步逐步黎
唔好咁快打大佬住

玩過山車從來最驚係等待果下
唔知幾時黎

接咗啲史前動物先

起左邊個咪接邊個囉

仔搵老豆入面都起左唔少

好多小動物需要巴打關懷

想隻揪！可唔可以去接香蕉糖搵佢輪住隻揪

幫我閹咗佢
唔該

嘩
咁多人咁暴力
我要去接佢保護佢啦

咸濕仔接阿嫂